扶手電梯都底行唔行得？

：行得
：行你老母呀我